IT 狗真係無前途(薪酬調查）？

各位IT狗可唔可以講下你依家咩環境
1）邊間大學畢業（邊一年畢業）
2）咩職位
3）人工幾多

成日見到it狗post你唔入去問

發現LIHKG開正常小小既post 都無乜覆人，so 9 sad

答你囉
2011年I大
Programmer
30 X 13

真係咁好揾
利申:師弟

IT狗睇讀邊間U架咩

如果只計做P
你人工真係頂盡，就升未？

岩岩轉兩個月，上一份搵23 X 12，好彩跳咗咁多

入行8K5

垃圾fg it 狗16.5k
收到幾份都係15~17k 呢個range
非3大

I T狗人工未必低，只係地位低多contract成日比人抄工作量比同级職位多好多

如果你未夠資格申請綜援同公屋，只能行乞或者做i.t. 你可以考慮下

想當年8.5k 入行, now 5 年都係2x

做咩